呢個時勢會多咗人定少咗人借錢？

如題，銀行就仲係水浸，
但唔包保之後落雨收遮
咁二三線財仔咪大L把數？